❚Prison Break❚ Lincoln定Fernando仆街d???

屌你睇到第3季真係燥

一個淨係掛住條女,除左係沙漠救Michael個次,少少野都做唔好
兄弟有難就諗自己新生活,完全唔識知恩圖報

Lincoln仲仆街,細佬條女死左唔同佢講,淨係掛住自己個仔
成日衰衝動,次次要Michael幫佢執屎

: Lincoln仆街d
: Fernando仆街d

希望Lincoln條柒頭快d死
次次做野唔經大腦
仲衰撚過乜都唔做

幾鐘意Mahone

Lincoln真係好撚狗

兩個都係好巴打

第二季幾撚黑人憎

後面洗白左

係停車場叫條靚唔好行差踏錯
送隻熊比Benjamin個女

Lincoln好自私

Papi 點會仆街

岩岩未睇晒
PAPI好野來

投你老母票咩

3，4季對Lin極度反感，但佢係第5季算收番d火😂，3、4季郁下就小尻人

你愈睇落去就會愈唔知套劇up乜 離哂題
但第一季真係神劇黎
不過記得睇落去 第四季完左一定要睇埋The Final Break
第五季就拍俾死忠睇 當係完美個故事

FOX RIVER監獄好睇過SONA好多
SONA係就係危險D,但係大部分事都淨係用錢/暴力解決
最後就咁衝出圍欄 (本身以為搶裝甲車走)
係FOX RIVER刺激好多

兩兄弟智力比晒細佬

頭兩季都勁好睇 一個禮拜巳經追哂
第三季真係頂唔順 剩係睇到一半巳經用左三個月睇
究竟仲值唔值得追落去

第一季紋張地圖上身真係好癲